# Panel  recommender

Se desarrolla un panel usando streamlit para explorar los resultados de un algoritmo recomendador. 

Se desarrolla un panel usando streamlit para explorar los resultados de un algoritmo recomendador. 
Para ello:
1. Se genera un modelo de juguete con datos sintéticos
2. Se exporta: el dataframe de entrenamiento y los factores de usuarios y productos
3. Se carga todo desde streamlit